川普批准四個州災難緊急援助

發生乜災難 ?

同確診人數爆升有關掛

得加州同紐約爆升

有人話上年風災

又有人話侵借啲意調軍隊入去駐紮

幾個州個位置唔係喺附近

我無深究呀， 睇完就算

現在先來，爆升咗兩個月

幾個州得佐治亞係swing state

今次爆係關英國變種事

50 個州都有舞弊 , 只係程度問題 , 尋日無用 dominion 嘅德州都拉左個帶隊投假票嘅女人

上年風災啊，禁入去睇啦，有講

9 - 10月嘅風災

藍絲：點啊 又收左侵錢出黎搞事？

借d意調軍入城準備ebs

Trump: 自己估啦

全國單日死亡率創新高

咁耐以黎先拉得一個咁少？咁多證據以為可以拉好多，即使未必告得入

納瓦羅第三份報告話已經喺各州拉左 700人 , 證明舞弊係全國性普遍事件